有冇巴打買成三百萬港紙一股嘅BRK.A？

應該成世都買唔起

Ching 竟然咁支持廢老

安全一年20%why not
一陣堆牛市股神死晒廢老都仲20%一年
放廿年等退休用

買b頂住先

點解唔買BRK.B
除左投票權之外幾乎一樣
細細隻, 分注買都易D

真正方舟for社會賢達

人哋有錢買麻

其實點解d牛市股神會死, 因為佢地營運既主題etf, 係條款上限制太多, 靈活性太低.
好似ark旗下etf咁, 一定要幾乎全倉, 一定要投資新經濟股, 甚至未有盈利都要買. 所以一到熊市佢一定仆街.
brk就無限制佢買乜股, 持好多cash都得, 所以可以長期跑贏大市.

牛市股神唔會聽架，佢哋諗住大漲小回，好似十月尾咁又瞓身

人地事實係賺得多過你。。

Ark 操作有cash 有bond

ching講得無錯
炒賣妖股日日賺20%
唔洗半年就已經比全地球嘅人加埋有錢

明明條款係寫最少投資60%，就比佢話全倉

Tsla BTC 係妖

科網公司可以做金融
但金融公司唔可以做科技

一知半解就係呢啲
大龍巿輸得最多不求甚解亦都係呢啲

師兄咁有信心 之後平均每年~20%?

咁多年都20%
就算上年佢無玩科技股都一樣係咁
佢地基本上係玩正統既股票玩法，買公司
就算有咩事都好穩陣

正喎，唔使煩，20%都ok啦

如果brk都唔掂, 即係美國經濟一潭死水, 好似日本咁迷失廿年.

自己有月供買開vti ，巴打覺得買唔買埋廢老股好

同佢地講話佢地賭錢，又唔認
賭咪賭，有咩咁醜

有得飛去美國開會

唔係話 巴郡近年都跑輸左大市好多咩
近10年真係平均有 20%?

10年先得12萬一股，家下36萬，自己計
近年係跑輸科技股only
唔熟唔買先聰明，今年過後好可能好多玩科技股既倒輸

打算放佢幾十年先好買，我係買黎當對沖
另一邊就自己買科技股（但都係睇前景，避免短炒）

邊有本買到一股，阿媽係女人

仲要用citi，好似收0.5%手續費

我個倉三成brk 三成vti，當係社會實驗，睇下廢老追唔追到大市

gold買入唔駛比，賣先要，要賣時轉去第二間賣就得

睇完你地講今晚買少少玩下先，反正買得呢啲都預咗放到退休

你用咗citi買？anyway，恭喜你

brk.a 買fractional

廢老屈機在佢個名大加埋有錢,可以r到好多你冇嘅投資機會

例如當年wells fargo同埋bank of america佢唔係投common stock係投convertible preferred + warrants
保本+有定息收之餘仲有得換股價升個陣換普通股,再有warrants可以特價call d股票

呢啲機會你唔係佢根本唔會有,而且佢揸住個盤夠大,如果覺得payout ratio太低就直接同ceo講
比你去返2008-2011,你去wells fargo headquarter留下同佢ceo講你有100萬美金all in,睇下佢賣唔賣優先股比你

好多人話廢老盤大難run,根本忽略咗人地scale咁大得到嘅好處
佢盤大做唔到all in野雞股一注獨贏但人地玩大cap可以做activist仲有得買特價plan

最後佢係保險公司,有好多穩定特價平資金,平時唔孖
海嘯個陣有無限credit line撈底溝貨溝到2046

咁反正想放既唔好溝入平時買賣個d度
放住一股就有citigold，買入零收費，仲有幾千百佳卷bonus，唔好係citi賣就得

咁講，其實係完全唔同玩法既野
佢做既你做唔到，相反都係

買b好似都得

都真係好穩陣，不過巴郡近年既操作 好似有少少改左風格咁 唔知係咪巴佬已經少做投資決策 比佢d負責

可能係身份象徵

Brk 金融海嘯後跑輸spy

其實就算無cash有乜問題。Cash自己hold都得啦

威囉

mind 唔mind 講你身家有幾多？

複式計得11%左右啦 邊有20%。納指都未必有
不過我覺得brk係值得配置d既

個倉三成brkb 尋晚安心訓覺

ok u win

ching 除左brk 仲有冇揸其他股票？

btw congrats 帳面賺400k hkd

tsm, amzn, iipr, u, espo

想問美股點轉去第二間賣
開Citigold有coupon送？

個時有，股票有一定數量送coupon
轉倉既問間行就得，多數免費

有無用自己錢買UBVLX 既人係度

師兄真係識野
唔似姓格果d水買亂all in

放入銀行都幾好，唔會手㾗賣咗隻股

近10年鬼有20%一年

20%一年已經係歷史

BRK唔係做投資
BRK係一個保險公司，得三分之一係做投資，其餘三分二係做保險工業天然氣等等舊經濟行業

有一股係咪可以去股東大會同廢老見面

佢投資先係20%，加埋保險個啲歷史表現就得翻10%

利申有買少少，今年經濟復甦睇好佢啲週期性business，會outperform之前好多

brkb係咪舊經濟復蘇都有運行？

同埋問多句，BRKB好似有2隻？
一隻253USD一股，一隻5200USD一股

我只可以講2020 贏錢只可以講係僥倖
真係十年難得一遇基本上早入場sh 0操作
我媽都贏錢 無論ipo 乜7股 都升到hi曬
近呢兩個月 講緊係獲利回吐 輸妖股嘅咁係你自己抵撚死

如果你有能力2021 繼續贏咁多 你真係股神

20% 真係好勁
本金越大 越難高% 回報

如果繼續用2020 心態去睇市
你最後會憑實力輸翻落去

巴郡d公司大概return on capital 都係20%
股價反映唔到
仲有1/4 現金彈藥
睇下班dIsRuTiVe InNoVaTiOn 笑得幾耐

睇唔睇到佢買咗咩股
得啲新聞稿

準備月供brkb

你睇佢50年平均CAGR有20％就以為將會一直係咁？你計吓佢CAGR moving average，你會失望，因為近十年佢連S&P都跑輸。巴郡細隻果陣一年30％唔難，但最近十年係一直跌，而家20％一年真係唔敢包，將來保持到10％都難。

十年後再講啦

廿年內巴老應該會老死吧？

係擔心巴老仲玩唔玩都10年佢90歲啦

佢既接班人都ok啦
反而家下會多左新經濟野

如果舊經濟好嘅話，BRK的確會跟升，因爲主要業務都係金融/周期(傳統能源、工業等等)
謹記BRK唔係做投資...上面一堆人當佢基金/投資公司咁睇，就算佢買幾多AAPL或者科技股都好，投資只係佔佢業務一部分，BRK完完全全八九成都係傳統板塊(舊經濟)
個人覺得BRK玩下中綫就算，長綫反而唔睇好，佢最近二十年、最近十年都跑輸S&P甚至有時跑輸道指，純粹今年經濟復蘇終於食正佢個範

BRK有兩隻 BRK.A BRK.B
BRK.B應該就得一隻？巴打小心買錯左，253USD附近個個先係